PC有冇巴打一齊玩石器呀

最近幾日玩左個石器私服 叫回憶石器
唔贊助 就要開n隻人 努力解4大 1.82任賣比你換會員點
都幾多原創野 幾多人玩架
但係我就唔多見香港家族
黎緊仲出an機版 6月出ios版

圖都冇張

玩到8.0 唔識玩

果時玩1-3